\subsection{Hardals Fästning}
Hardals fästning ligger i dalen Hardel, fem kilometer norr om Trollkarlen Torkels hem \sectiondescribe{\ref{torkelsStuga}}, och innehavs av Haggan Agda, Hardals Häxa \sectiondescribe{\ref{hagganAgda}}. Fästningen vaktas av goblins som verkar vara anställda av Agda. De resande kan försöka smita sig in i borgen, vilket gör Agda misstänksam om de hittas. De kan trasig in med våld och de kan knacka på och be om att få komma in. Agda släpper gärna in dem om de inte är allt för sketchy. Om de ber om det bjuder hon på mat i matsalen och sovplats över natten i gästrummen.

Slottet har en liten innergård, två våningar och ett torn. I tornet är Agdas arbetsrum. På första våningen finns en hall, ett kök med mathiss, två gästrum och arbetarnas levnadsutrymme (hängmattor och lite bord). På andra våningen finns Agdas sovrum och en kombinerad salong samt matsal. 

\paragraph{Hallen}
Hallen är ganska stor och öppen med en trappa längst med motsatt vägg från ingången. Den har två dörrar på vänster sida till vardera gästrum och en på högersidan till arbetarnas levnadsutrymme. I ett hörn står en byrå och i ett annat står en uppstoppad björn. 

\paragraph{Gästrummen}
Gästrummen innehåller en stor säng, en eldstad och en byrå vardera. I ett av rummen finns en tavla med en gammal alv-kvinna på. 

\paragraph{Arbetarnas levnadsutrymme}
Arbetarnas levnadsutrymme är goblinarnas rum. Det sitter fyra goblins runt bordet och två ligger i varsin hängmatta. Det finns tio hängmattor hängda längst väggar och upphissade i taket och ett runt bord med stolar. Det finns även en lista med höftskynke i och något kopparmynt. Runt väggarna står två spjut, två svärd och tre armborst med varsit hölster.

\paragraph{Salongen}
I salongen finns ett stort bord med stolar och en soffgrupp runt en eldstad. Bokhyllor står längst med alla väggar som är fyllda med diverse böcker. Över eldstaden hänger ett magiskt svärd. 

\paragraph{Arbetsrummet}
Arbetsrummet har mängder av arbetsbänkar, avlastningsbord och hyllor. Dessa är fyllda mad papper, flaskor och småsaker. Om man letar på ytorna finns en skalle av guld (20 GP), samt 20 SP. Det finns även en bok med följande trollformler; Counterspell, Detect magic, Dispel Magic, Protection from Evil and Good, Remove Curse, See Invisibility. Det finns även en \textit{Låda med råttor} \sectiondescribe{\ref{ladaMedRattor}}