\subsection{Magiker med relationsproblem}
\label{magikerMedRelationsproblem}
%
\subsubsection{Torkel den Tokiga Trollkarlen}
Torkel den Tokiga Trollkarlen är en gammal man av ursprungligen alv-ras. Han bor i en liten stuga norr om Håggesund \sectiondescribe{\ref{torkelsStuga}}.
%
\subsubsection{Torkels uppdrag}
Torkel har ett uppdrag till de resande. Hans ärkerival \textit{Haggan Agda, Hardals Häxa} har stulit hans slott, \textit{Hardals Fästning}, och tvingat honom bo i hans gamla håla, som han tidigare använt som förråd. Nu sitter han här och är grinig mestadels av tiden. Det äventyrarna kan göra för Torkel är att ta med en liten lila behållare med någon tjock vätska i till Hardals fästning och lura i Agda denna vätska. Den måste konsumeras och Agda får inte komma till onödig skada. Som belöning kan Torkel betala äventyrarna med 40 guldmynt, som han har i slottet. Frågar de något om Agda verkar han lite sur på henne men påpekar att hon är välldigt gästvänlig och gärna bjuder in resande på en måltid och plats över natten.
%
\subsubsection{Haggan Agda, Hardals Häxa}
\label{hagganAgda}
Agda är en kort, gammal människokvinna klädd i en rob som släpar efter henne. Hon är också en magiker som spenderar mestadels av sin tid i sitt arbetsrum och sin salong. Hon talar gärna med främlingar. Om någon frågar om hennes relation med Torkel nämner hon att den inte är så bra för tillfället. Hon säger att de föll isär för några år sedan vilket ledde till deras skilsmässa. Hon vill inte höra av Torkel mer efter det.

Om Äventyrarna får i Agda vätskan ser ni hur hon börjar darra. Stora bölder växer ut ur hela hennes kropp som växer till lämmar och ett huvud. Det slutar med att Agda förvandlats till Torkel, som snabbt trollar fram lite kläder till sig själv. Han tackar äventyrarna och hämtar deras guld åt dem. Goblinserna är något fientliga mot Torkel då Agda salt åt dem att hålla honom borta, men han påpekar att det är han som nu har allt guld och kan betala dem vilket mildrar dem. Vill de sova över natten så går det bra för Torkel då de hjälpt honom, men sedan vill han att de ska ut. 

\subsubsection{Agdas uppdrag}
Hela uppdraget kan göras igen, men nu med Agda som uppdragsgivare. Hon bor i Torkels stuga nu och ger dem en påse med torkade örter och en glasflaska med olja i. Örterna ska konsumeras av Torkel och efter det ska han smörjas i oljan. Vid konsumtion blir Torkel en groda, och när grodan smörjs blir denna Agda (med kläder). Torkel är dock inte villig att släppa in äventyrarna självmant då han ser igenom deras trick.
